mr.wally 唱歌時

mr.wally 唱歌時
有個笠住 熊貓頸巾嘅女士
有冇人知佢係 mr.wally 嘅邊個？
差唔多 次次 mr.wally 唱歌個陣 佢都係到
係咪佢 fans 黎㗎
好奇問下

我都想知

有兩個女人次次都出現
我諗係類似經理人之類